想join會做gym, sales請出招！

最好觀塘九龍灣或者新都城有分店

想問吓大家我有冇開錯台同埋

好似錯 健康台？

24/7
Physical

24/7
除左冇locker外都幾滿意

NASM certified personal trainer

Studio located in Kowloon bay

巴打有興可以pm我
利申fitness first sales